呢度有冇城大廢青？

唔洗著都見到

老是常出現

城大廢青齊反檯

Shitty 廢青lm
On shittty U we trusts

城大好多廢青同老鬼